新牌仔想買車 有咩要注意

想買左架2手車
約左賣家之後係咪通常會渣佢架車兜個圈
定係叫佢拎去車房度驗左先

同埋有咩手續要搞
例如上律師師或者運輸署改返個名 同買保險續牌費個d?

揾個識車同你一齊去試，新仔二手車操車唔使太大要求 基本嘢踩快少少然後試剎車有冇問題，再睇下有冇走呔
冇乜問題就去上架睇下，上架費你出，掂就運吉處過户，過户費都係你出，跟手找埋尾數攞車正式做車主

試車試清楚，大油大brake

行highway睇有無震

買二手車好似正常唔會俾買家揸
係賣家試俾你睇多（好似係）
車行佬就另計

正常係嘅，保險問題

試下地板油

05年車7字買唔買得過？如果買我就係第8字
因為睇完車覺得ok，想上架睇埋就扑鎚

7字
唔驗都擺啦
咩車嚟架，買左保險未

唔洗下下負評嘅 各位車手
我答你
一開始咪埋位睇下車身呀 軚呀 車內點先 有無咩壞 試下郁下座位
無問題就 就上車試 唔好一上車就開冷氣我試就一定係刹車先 刹車無問題先揸得開心。比下油 收下油 唔洗同佢慳 睇下去得順唔順 收放正唔正常先
再掂就開冷氣 行埋斜路。
無問題就都可以揾車佬上架驗。

至於你話保險出車個part我就唔多熟啦 交比其他巴打答。

Jazz
唔值得買？ 因為睇左幾架都唔岩心水
未買

唔係唔值，不過7字有啲多，如果睇啱即管可以買
咁手數高都好多原因嘅，係怕比人玩到內傷啫

賣家話佢對上兩手係家庭成員之間換名，佢講既價都比較高，我就一定會壓，因為手數真係幾高下同埋佢有同我講車既小暗病，我fd話可以幫我上架睇，我就應該上完再決定

理得佢左手同右手轉名，係家庭成員就響保險加個名渣啦，轉咩鬼名，咁真咪叫佢比牌簿證明，

冇證據佢話自己有成隊賽車 crew 識整車都得啦

唉，睇下點先，除左手數高外，覺得幾鐘意部車，但我驚第日轉手放唔到 因為我都係買黎操車

Jazz好多人放啦，睇多幾架先啦

如果部車唔係有問題就唔會有咁多手啦

謬誤

睇車上架落訂搵保險出covernote上運輸處套牌過戶比尾數

好撚鳩 講明有小暗病都仲想買
第二 既然有fd幫上架 對車咁撚熟
仲要上黎問 多9餘